鄭中基演唱會飛

放鄭中基演唱會飛兩張
29/1

黃牛飛
報得警

俾朋友放飛機

咩位幾錢 有興趣

收1月27 780

有性趣 tg:reneeneeneenee

Let's telegram !

Sure !
Contact you by TG

Tg kakalun

要一張/兩張 27/1 480/280飛
tg: yehyehwakaka

放29/1
780 x2
64段 第7行
有意留聯絡方法

有意
Tg: morghuli

放 2張 29/1
$480
連手續費,total$976
Tg: PeeKar

我都俾朋友放飛機
我又想睇,所以放一張30號尾場
原價480 有冇人要
TG:liveyourownlife

巴打會唔會有2張

有冇巴打有2張30/1 $480飛？😭😭

crap

有無巴打放 初二/初三
一張

想收30號飛兩張
任何兩張飛
tg：@zz20170130

我想收三十號780一張
TG:HoNam1

有冇1月29日既 280/480兩位連位放??
tg: @buildlun

原價放兩張30/1 初三 $480 兩張連位
Tg : @leveljohn

有意! Tg你！

Pm左巴打

有無人放29/1 780 2張呀
Tg: Handsome_Lam

已賣出...希望各位撲到飛...
唔係臨時有事..我都好想去睇

收30/1 480 280 2連位飛 tg:leoleunglf

收兩張29/30號 $280/$480 兩連位
有意請pm
tg: hillisgod

收30/1任何兩連
Tg@ronalddd

放30 4連 480 有意留tg

巴打有意
Tg: morghuli

Hkg_black

收30號兩連位
tg: cklbbq

收29/1 $480雙連位
tg:KEITHMOK

收1月30號 $280/$480兩連位
Tg:preesa

留多次Tg: morghuli
等緊巴打聯絡我
比人放左飛機

想收30/1 任何2張連位
Tg: smokingwilshere

收30號480/780一張
TG: HoNam1

Tg:ronalddd
收兩連

想要二連 tg: cklbbq

想要兩連

wwhowwho

thankss

收480 2連
tg:ckm14

有心求兩張連 480/280

想要一張280

收30/1 2連位
tg:Jason_hui

收30號連位兩張 480, 280
有意tg: sungjunge

放1/30 780 單位行數 1張

Tg: wujoechan

有意兩連
wujoechan

求兩連 咩位都ok

原價放?

跪求30號 280 一張
tg: c50505

跪求

原價放？ tg:interacti

有個朋友放飛機 多左張480
有無人有興趣同我睇

求 280 /480
1張
tg: FinalKidding

絲？

有， tg:interacti

有呀
Telegram: L1314
Thanks!

好多朋友放飛機

可以一齊
Tg:morghuli
比巴打放左飛機

Email: suonon6@gmail.com
搵我都得

跪求今晚鄭中基
咩位不限
Telegram Alexchf

求今晚飛 280/480一張自己睇

窮撚學生最好280

tg：Swagbrolol

求今晚飛 280/480 單丁 窮學生求睇

收 一張 今晚飛

280/480

TG:EvilLai

有 tg:drunkcatw

跪求$280 一張 好想睇!! 如果有2張想收2張 lihkgsushilove123@gmail.com

收一張鄭中基
Telegram:Alexctf

有冇單頭飛？
請telegram
Goldenoptom

收今晚280/480
Telegram id:jhxmm

跪求有心人放 $280 /$480 1張
tg: FinalKidding

有呀..tg hkg_black
等左好耐,琴日都一樣有d事睇唔到

仲有冇 tg:drunkcatw

tg:interacti

求一張今晚咩位都可以

求鄭中基演唱會 30號 2連位飛

求今晚飛
tg: asd2334

有冇單丁

有冇四連位？ b價位
Tg: quitsucklife

8/2

收8/2

480$

3連位
Tg:quitsucklife

想收除咗年初一同埋年三十既飛，二連或四連

感激萬分

想收 除夕連位兩張

收到初4嘅飛了

放年三十 4連

有2張8號，即初四嘅飛多(480位)
原價+手續費+合理車馬費
留tg，

有兩連 年初一 480+網購手續費
tg: dementor1999

放4連位 780 加小小手續費 年初一
Or 換飛

原價+AEG手續費 放鄭中基6/2演唱會 $780
6/2 9段 H行 6連
6/2 54段 9行 6連
雙數拆放

鄭中基演唱會 4/2 (正中間!) 原價放 段50 年三十
有事去唔到~2月4日
原價放$480 相連
知音人有意可PM

放5/2 480兩張
Tg: Kazurada

謝絕黃牛，良心價放超前內部黑箱飛

鄭中基2月9尾場，啡閘 AE行2張連坐，機會難得！
原價+信用卡雜費，加本人車馬費。

仲有無480連位放

放 4號280 4張連位
Tg Anthony

求兩張9/2尾場

有無人放今晚6/2 2連480

放今晚2連位$780，靚位第八行

$600 x 2